[日文jj請入]求日文自學推薦

最近自學緊日文，睇咗時雨の町n5-n3（台灣人整嘅日文自學blog）同大家學標準日本語高中低三本書（loop緊佢啲mp3），有冇巴打有其他書可以睇/app可以練聆聽？
利申冇做練習，唔打算考試

唔考試自己跟返書學
自學最好定個plan比自己先有效果